有時候...

好撚憎social social好辛苦 成日好攰好抑鬱想抖下都唔得 如果可以永遠攤係張床就好

食多啲藥

摸佢頭

要定時食藥先會好返

good

唔見咗成日去邊蒲黎

why good ar

地球係我管治嘅星球之一

sleep is good

you right, sex is better

你有食藥求醫已經很好 一定會冇事的

聽歌

多謝巴打支持

呢個都係 一個好嘅放鬆方法

有時候，我會選擇寧願不放手